ViuTV高層同員工入一入黎

點解娛樂圈一定要懲罰一個率直嘅人？